氣球唔得 放風箏得啦掛

成個天都係黑色風箏得唔得

平 無本錢 鍾意用咩線都得

怕斷就用魚絲啦

歡迎討論

[sir this way! ] 香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

咁多人點放

一個一個放上去

點解唔放得嘅

你鍾意的放好大隻的都得

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

d線一定亂到仆街 大個d有重量打中人會死 唔可能一人一風箏

放天燈囉 夠環保未？